有冇人唔訓

好耐冇見

有

【 突發】點解要搞627？

多謝大家關注社會議題

點解呢

做開夜鬼

我都係不過好頹

GPA rip..

六月開始左夜晚不停碌連登既習慣

傷眼喎
聽歌算啦

遲早

我一路聽歌一路碌連登

selia.....

想針。。。

唔洗返工咩

released ?

係

u 3.6up la dllm

顧好你把閪口

心好累

辛苦喇
抖抖先？

聽日行街？

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

香港人真係好撚叻！

- 分享自 LIHKG 討論